# Jawaban soal no 2
> Fungsi ini memiliki kompleksitas O(n), di mana n adalah panjang bracket pada input. Hasil yang didapatkan dari iterasi merupakan iterasi satu kali dari setiap karakter input bracket.